日本公司向人民幣跪低! 推比周庭!!!!

唔知有冇開錯台
我兩邊都開
幫手推比周庭再推上日本電視台同全世界!!!!

事源係咁的
係官方直播下面
引用左youtube內部數據分析觀眾地區
結果出現左"台灣"兩個字
bilibili直播方馬上cut live
而且引起大陸小粉紅不滿

一班大陸小粉紅上twitter留言表達不滿

然後今日官方出左個聲明向大陸人道歉:

以下中文(殘體版):

小弟冇追開hololive
只係知道少少
幫手推比周庭!

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推222222222222222222222

推333333333333333333333333

推4444444444444444444444444444444444444

推6666666666666666666666666666666666666666666666666666666

玻璃國人真係唔係浪得虛名。

推55555555555555555555555555555555555555555555555555555555

推7777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777777

推88888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888888

推999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

Pish

咩唻

如果冇追開動漫你當係毒撚野就得

推 垃圾營運

TLDR

無追開
好似係VTUBER經理人公司嚟

毒撚野關我撚事

垃圾

睇返個課金量
桐生ココ:
(全世界)youtube課金量(yen)
16,117,466 (99.8%)
(大陸)bilibili課金量(yen)
36,632 (0.2%)

為左0.2%放棄99.8%呀!

push

bilibili仲話IPO

推

奶到雪雪聲

呢個聲明嘔心到

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!，嬲到顛

我支一人一蚊都14億啦!

奶共奶到咁撚肉酸

來源：

正垃圾黎

小白鼠先生

幫推10連 1

幫推10連 2

完全唔明點解要為果少少收益跪

幫推10連 3

幫推10連 4

幫推10連 5

幫推10連 6

幫推10連 7

幫推10連 8

幫推10連 9

幫推10連 10

真係哭撚咗
全部人因為啲支那人高潮就無得睇

推呀 屌你老母支那人

hololive呢野垃圾到

tui

推!!!!!

日本人墮落唔係今時今日嘅事

on9 push

屌你啦
推

Push

垃圾支那人

YAGOO正一食屎狗
之前TOWA MEL
到魔乃就知佢廢
今次中國市場痿縮到咁都要跪
你真係諗真D你驚得罪冇錢打SC既中國仔
定係驚得罪新開出黎果班鬼佬FANS多D
仲要唔好講你依家搞到你台柱以後心入面有條刺
真係垃圾營運

垃圾營運 垃圾支那人

為左果0.2%收益
大陸好多人睇
但係課金就好似D藍屍咁
得果雞碎咁多

Pekora 之前都比玻璃人炎上
垃撚圾COVER

屌

正呀屌你

屌你cover

幫手推上熱門!!

垃圾cover

垃圾COVER，以後只係睇彩虹唔撚睇holo

慘過得有日本賤種肯跪

垃圾玻璃國

玻璃心到一個極點

真係冇撚用

D日本毒撚唔撚理架
見有女就屌
唔理佢地做岩定錯

0.2%跪你老母cover

DLLM Cover

YAGOO

on9 cover

睇comment見到有個支那人都話，b站ban咗同404最多都係得支那人睇唔到，依家玩到暫停3星期活動就明顯係cover on9

為左果0.2%而放棄另外果99.8%
真係好撚on9
有咩好跪
本身係youtube班大陸仔都睇唔到

依家仲有EN一期生
啲歐美fans一定多過支那fans好多

reddit上面hololive果邊D鬼佬屌緊
我身邊d日本朋友都屌緊

ching chong chang

見到Twitter啲人都屌緊支那人玻璃心

HOLO已經係BILIBILI外國企業勢
最大龍頭都係得果雞碎咁少
完全唔明跪既意義何在
班野人三兩日就發作亂咁屌
你賺既都唔夠你燒腦錢啦
ON9

而家reddit果邊瘋狂del post

做生意原來要捨棄99.8%既利潤

Sor 唔小心禁咗不推文回覆，而家幫手push

即刻上去reddit果邊睇先

果邊管理員有中國人

依單野真係ON撚9
PEKORA中文字都唔識多個
班支那仔佔佢尚營收又少
點解要去開B限
PEKORA乜都睇唔明
班支那仔又大部分聽唔明PEKORA講咩
都唔知有咩好播
咁都可以炎上佢唔珍惜中國市場
ON99

我頂，又手殘禁咗不推文

hololive 可以收檔了

最緊要係推到去周庭度
日本人一見到周庭就會留意同了解成件事
各位加油!!!!!!!!!

堆

一定要推
你老母玻璃人太過分

金錢攻勢真係最基本但又永遠都work既手段

何況攪左個疫情出黎，金主所剩無幾

好似仲係度

傻鳩先理玻璃人
仲要冇乜錢賺

0.2真係好撚肉酸
原來中國人冇錢課金
世界第二大經濟體？一味靠惡

先頭有好多俾人del

haachama

日本真係好撚鍾意奶共

但今次燒起果兩位主打歐美市場

喧講真錢就無人嫌多既，唔跪就會搞到同事
雖然而家發展到咁，holo應該都好難係支那搵食了

鬼佬反應:

原本陣間有asmr

冇金錢呀巴打
班友人佔人地營收得個位數炸
新開果班歐美市場消費力係佢地幾十倍

Twitter戰線 pin

HAACHAMA

無得睇chama

支那上至外交部下至平民，永遠都係用同一招去恐嚇人
日本仔仲係唔知醒咁，嚇兩嚇就跪低，争氣啲好無

後輩

推上twitter
應該就有日本人出聲

明明唔係金主都咁驚大陸係咩原因?

加速主義好

推 好撚嬲

推比班金主鬼佬好過
日本毒撚好多都無腦藍絲格

冇人知
REDDIT KOMICA全部???緊
可能奶上腦

全盛時期Cover社一年可以fuck up幾多次

今次停播大半個月

其實可撚大鑊

1

2

3

4

5

屌你老母bilibili個垃圾平台抽佣抽到咁,仲要班支那仔又唔撚會課金,要個市場有撚用咩,學彩虹咁放生左佢算啦(舊年靜凜都出過一樣嘅野,照無事)

pish

我身邊都有D日本朋友屌cover個處理手法

我空虛

班大陸人同班藍屍一樣
聲就有
要出錢就一個仙都唔出

奶得好柒
日本觀眾醒未
人地引用youtube數據小粉紅唔去屌youtube?
如果youtube為左唔用得youtube既支那人跪就好睇

推！

上左熱門
希望周庭睇到

加速

狗改不了食屎

跪到個地下都裂撚埋

周庭

點解你覺得想奶嗰0.2%另外嗰98%就會唔繼續課

屌你老母COVER

幫手一推

要班鬼佬都退先有用

哇屌又係wo
得個3萬yen

都唔明點解要跪

下 姐係而家桐生暫停直播三星期？

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

pekora之前都衰過一次hololive又畀支那玻璃狗搞

比果0.2%升1倍
果98%跌2%
都蝕左好多

1個月1次

好似已經超過左1個月1次

繼續啦正呀

條link入唔到?

我英因為角色名含義被中國封殺左lu

hololive咪就中国財布好き囉，D中國人仲好開心當meme，結果一睇報表，實際上個個都唔課

一係就參加活動，禮物內循環，bilibili抽水相當宣傳廣告費。但係D觀眾攞完獎品謝謝老闆就完ga啦，淨返D‘老闆’內心表示，你地做咩仲唔開始課呀

仲有唔用人數用人氣，人氣用禮物加，會隨時間減少。
本身bilibili內部數據又有灌水，又有所謂限流，有特定一D up出片就唔出通知，又有打壓某D主播限制房間人數上限令粉入都入唔到

本來bilibili嘅事就係咁多，一切都係虛像，真唔明有咩好奶。
vt喺中國發展唔起嘅嘢做左先驅都冇用，做到都要小心唔好踩雷，唔係玻璃心瞬間爆炸，將你基業一下蒸發。

一個月3次

爽

最重點係
明明大陸都睇唔到youtube
推vtuber比佢地有撚用咩

大陸洗錢機器

題外話
今年係17歲手足幫日本排共既60週年
七生報國
唔好第八世就打回原形！！！

巴打好波 推

全方位反共就連你所講嘅毒撚嘢都要包括呀屌你老母

推，奶共狗

屌你老母奶共狗

想睇下周庭報會點

停三周
班鬼佬同日本佬今獲爆撚硬

老鳳

呢次我就撐你喇

去ptt同巴哈炒熱佢好過啦揾周庭做乜

周庭一講直接會上日本新閒
你話呢

日本一般社會都依家歧視宅男

支持

態度正確

Wow

只係講日本公司都夠
冇乜問題

而單野係日本版文字獄
關唔關毒撚事都有大把花生食

大和民族墮落到咁

正視聽，今次中國既橫蠻無理搞到全世界無得睇
歐美果面反應都唔差，要打戰線既應該打得起

文字獄

個處理手法差到我以為佢玩緊加速主義
屌你真係垃圾到

雪雪聲
毒L有女就狗衝
遲啲話日本係中國嘅都少埋

Cover放人喇屌，牆內根本唔需要理

Pishhhh

入去留言 @chowtingagnes 推比周庭睇

德國官方聯署 制裁中國 50k 得4k 吹雞！

榮華月餅今年果然無令香港人失望

揸住枝筆同鍵盤就係抗爭呀？

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

入嚟放低打氣說話比12手足家屬親友

就係講支那連毒撚嘢都要同你劃紅線

支那滲透無孔不入

佢睇死98％都係豬，好似香港照食元氣嗰班人

點解無支那? 啊.. 一定係個個用晒VPN, 唔怪得老美同台灣上榜啦 wwwww

Coco did nothing wrong

分分鐘大陸先得果1%

台灣人呢

政府唔奶
民間好奶 你睇下Bandie就知

yagoo真係on99
hololive做到咁撚大
根本唔需要比面玻璃國
又唔係要響玻璃國上市 驚西咩
如果佢出面講聲 : 台灣係一個獨立國家
即刻可以吸到大量台港sc啦
不過都好 呢單野已經搞到幾十萬人憎恨土共

屌你啦Cover
叫返你啲支那人睇Hololive cn啦
返牆睇咩撚YouTube呀。

跪跪跪，淨係識得跪
BiliBili個聲明睇到火滾
Quit YouTuber la, Kevin

上twitter幫手
支那毒撚出曬嚟

支那人睇乜撚野YouTube呀

睇嗰0。2%響度嘈

全球毒撚we connect

推呀屌你老母Yagoo

屌你老母垃圾大陸仔

庭庭黎未

睇reddit啲人話holo有開大陸分部?
又話佢哋plan咗好多野喺大陸搞? 我估可能係同啲垃圾手機game合作之類？

有冇人幫手fact check下

算鳩數啦
一日唔脫離bilibili都陸續有嚟

hololive cn 係支那分部請支那人做vTuber
死支那人睇咩撚YouTuber

有呀
直程有holoCN 同有holoJP member 係支那game 登場

幫推

乜撚野黎
類似youtuber不過將自己層皮用動漫包住?

推爆

HololiveCN 個啲呢？

on9 chi na boy

on9

希望有訂嘅手足一定要退
長病不如短痛
咁跪必然會影響到將來vtuber嘅言論自由

Who fucking care about CN

外國好多毒撚因為呢件事 嬲到震
好機會connect去反支

14億人得果36,632

琴日有支那人轉播あくあ被人檢舉之後直接變咗跟黨走

預言：支那共產黨因為hololive偶像而土崩瓦解

holoCN 習薇亞邊撚個識佢

賺埋一百倍有無龍皇一個live咁多SC?

唔小心打機課金都超過呢個數啦

app台是但搵個都課得多個班中國人

想當年我抽黑貞德都抽咗14packs

36632yen 講緊係成班大陸人加埋

支那又黎滅聲

推爆佢

架仔真係算鳩數喇

之前有單CY GAME SHADOWVERSE又係咁

yagoo垃撚圾
支那市場咁撚少收益都要奶
日本仔做生意真係on99

YAGOO 屌你老母

推

借位宣傳行動post
[行動Post]十月一掛黑衫大行動

正解
而且支那人真係死性不改

樓主pin啲twitter link

返工個個爭住奶共搵人仔
收工成班一齊玩支那手遊
多數架仔根本唔care

根本搞CN branch 同玩bilibili 就預咗會食屎

希望佢地快啲全面撤出支那

支那果D咩網紅課金量 根本就係做雞同埋供應商幫手做MARKET
cover 乜都無, 支那課金量出哂事啦
加上支那防資金外流, 課金比外資公司? 共匪會比?

你冇重申一中原則

屌真係好撚嬲

講得好

英文版

中國日本省已成為支那內循環一部份

點用
未用過pin

Btw台灣人發聲重要過我地

香港人最多只能做到鍵戰

我英單野 最後都跪地改名道歉

過幾年支那人買起哂成個北海道班友唔洗出境都可以遊中國

可以輸出bilibili ga嘛，係bilibili直播攞埋唔想/識用vpn嘅人嘅錢囉。
我最早係bilibili上面見到就白狐狸同aqua，應該一開始就set好要出片同直播，第一條片已經係翻譯好嘅。

有人氣，直播有人送禮，或者片有人充電（課），咪有錢囉，不過比我想像中少好多，而且感覺冇咩存在感，對比當初鋪天蓋地嘅消息。

我估計係新鮮感冇左同埋事多。
畢竟最終同原生直播冇咩分別，都係玩下遊戲唱下歌，只不過套左層二次元皮。講白，都係人設，只係論喜好分二次元三次元。

要推

整理下少少link先:

漏左

啲人話要保住hololive 個CN branch嘛

Gogogo

pin左少少
唔知仲有冇漏

退撚埋member 嬲

我記得一個係碧藍航線出現過，絆愛

日本出得哩啲公告間公司應該唔會理你
入面肯定好多中國人係入面做

bilibili 係美國上市企業 點解可以咁

諗起cb最近開始有外國人整個3d版2d live玩震蛋
勁多鬼佬肯俾錢tips

btw 間野好似已經有幾次放送事故 撚鳩終國人
之前有巴打話佢唔會管旗下vtuber
有無人知多啲可以分享下

歐美都燒到hum hum聲
好睇

屌你老母臭閪
Cover仲係Hololive reddit個版狂Del post
手足幫拖啊

幫手

有個vtuber版
Holo佢哋自己管

冇得打
Reddit mod係絕對權力
佢要踢邊個走就邊個

.

開完EN應該發現邊度市場最大啦屌？
真係on99
跪完又唔係賺得多

一定要繼續開拓國際市場

有
叫hololiveCN
有六個成員

Pekora嗰單係咩事？

鬼佬會care

奶到

係
商業價值黎講唔會夠coco 鬥
但你依家唔係同連登仔做文宣，而係同班左膠鬼佬正義撚講嘛。佢地係會buy civia 同artia. artia 重喺reddit 算活躍，多人識。

之前佢地出事出完公告之後都唔會好理會班支那豚
COCO同心今次停3星期 佢話係因為拎左D機密資料出黎

最起碼表面上唔係好理班cover講d咩

呢個真 班仆街根本唔撚驚我地
其實係應該學支那人 外國毒撚要向外國政黨施壓
要佢地搞9呢班向中國跪低嘅公司
放一放風都好呢班仆街先會驚

班垃圾企業欺善怕惡

最近好興既毒撚野

燒

根本係可以預見既事
bilibili係支那用二次元既包裝去輸出大外宣去全世界既手段黎

Awesome

唔係記得太過詳細，巴打參考下就好

一開始係PEKORA讚好左一條比人由BILIBILI轉發到NICONICO既惡搞佢既片，跟住班友嘈PEKORA唔識尊重知識產權（？）

然後BILIBILI既PEKORA字幕組屌ANTI：唔想睇可以唔睇定唔知乜野，之後開始炎上字幕組

跟住又開始屌PEKORA之前應承左去BILIBILI做限定直播但係咁耐都唔黎，係冇放佢地B站觀眾係心，
跟住又有爆料話字幕組比左好多方案PEKORA但係都比PEKORA推左

之後開始屌PEKORA賺中國人錢但其實係心入面唔鍾意中國人

後來PEKORA跪話要去B限
然後佢地有個惡臭聚集地叫貼吧VTUBER吧，入面D人就走去用SC講難聽既野，嘈佢等等
排版亂SOR

本身唔憎都變憎啦咁搞法

上其他V嘅直播搗亂
威脅搞埋中之人

肯定好睇過啲youtuber啦

論呢樣都唔會夠Coco玩啦

真定假

屌佢老母已經退左心心石油王會員

退撚左船長同天使了

睇真d

Reddit post嚟
Reddit燒得好撚勁
好好睇

改出黎 笑鳩hololive用

唉屌 慣左手不推文

係 明明你你情我願既野
佢地用顧客就係皇帝心態黎壓人
又唔係韭菜點會有人鍾意
但其實班窮撚比既錢又少
麻煩又特別多

退撚左ぺこら

聽日睇Cover股價最實際

大家一齊unsub所有Channel!!!

冇上市股乜價

Lm

真定假
對唔住我柒

屌咩佢賺撚到咁竟然唔撚上市

賺到錢先唔會上市

有新成員
算唔算係第一間自己走去公開擁護支共既日本公司

COVER真係垃圾黎

屌你平時奶到雪雪聲都算
今次搞着我哋心心就唔可以忍

好似話嗰邊第一個vtuber mod就係CN嗰邊嘅人

仲有

company-owned subreddit

有冇翻譯？

唔推唔係人

zeno ububub o my o my yo so nye yo

個subreddit係hololive自己管，mod全部都係佢啲人

藏頭

嬲撚到 垃圾Cover 推

嘥氣啦
twitter入面啲日本人好似都唔係屌間公司？

封殺條龍 仲有個眼鏡娘
會長呢輪播咩都照睇

屌 推

推啊屌你老母垃圾中共狗

冇片30 日呀

講台灣咪好囉 係都要逼人講中華民國

有商業合作，例如碧藍航線

而且Hololive仲有Hololive CN

搵層皮包住
蚛蟈達都可以返生

上市係為左融資..
佢就咁請幾個人返黎做個skin
搵個youtuber去做直播就已經賺大錢
洗乜融資去搞

雖然一直覺得睇vtuber既都係on9仔
但今次係激起日本毒撚反支那既好機會

今日係車站影到

Yagoo俾人屌到飛起
魔乃泄露機密：禁播2星期
因為直播出現台灣：禁播3星期

為咗14億人放棄78億人
仲要中國只係擁有0.2%收益

自取其辱

支那賤畜
唉屌，睇vtuber 都係為開心啫

有啲傻閪鬼佬仲話cover咁做為咗保護hololivecn
根本啲支tuber同啲小粉紅同一類人嚟

應該背後有好多廣告費

比外國認識台灣

咁樣將件事講比日本人聽會唔會有反效果

最ON9係個資料係YouTube auto gen出嚟
結果都要當Haachma同COCO有錯
屌你老母垃圾COVER, 食屎啦

kson話開台

對外就咁講姐，BiliBili個帳號奶到貼地

cover公司(唔COVER你)

COCO無片咪去睇返COCO本人條Channel

明知支那市場已經無咩肉食都仲要死奶爛奶，呢間嘢真係搞笑

但其實HOLOCN係果邊果D全部唔咸唔淡紅唔起
但係HOLOEN一出D收入痴哂線
鯊魚出道一個月都冇就50萬訂閱
明眼人一睇就知跟邊邊
點知某COVER蠢X過隻豬

班大陸仔仲以為果D字係COCO同心心自己打
真係柒到盡頭仍是柒

台灣是獨立國家

你個名

Holo禁咪返返前世度開台

Shaaaark

好撚嘔心呀cover

Calli都係啦
美國同加拿大兩邊喺度simp war
完全唔撚同你慳

美加個邊真心痴撚線
100USD 100CAD咁送出去 美加金融戰（物理）

傷心未

真 幾百幾千美金加紙係咁SC

鬼佬收入都高過大陸人幾倍
百幾USD只係散紙黎

我仲諗住佢地無即日跪係因為見到EN咁好賺所以放棄中國市場
結果唔撚係, 原來係諗緊點樣玩殘兩個喺外國市場受歡迎嘅搖錢樹
屌!

Stat都叫機密，大把人放上網啦公廁到唔公廁。
我覺得似係上面巴打話齋，間公司有中國人做/有股份先咁鵪鶉。

花生

淨係睇ハニスト

借位一推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

こんばんわんわん

心心以前交帶過
佢唔播既時候就補舊片重溫精華
心心一直在我身邊

心豚

推

啱啊 作為一隻心豚覺得好心痛

好彩我未撚入坑

一句講晒 退sub同會員未

"桐生可可"變左大陸game原神遊戲禁字

屌你

推 屌你老母coco都搞

借個位宣傳一下
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

再推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

三推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

HTC有份

lm

T Word

四推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

幫你推下

多謝手足幫手推文
五推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

真係咁日本二次元真係玩撚完

六推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

啱呀 垃圾支那

Pishhhhh

其實正式計今年先彈起成主流
上年有撚人講v 除左弱智AI

連水龍敬都出聲

明明佢地bilibili搵咁少都要脆

Haato 啲煮食片同埋r18 review嚇到我唔敢入

正
快啲po 上reddit

推.

煮食片 X
科學實驗片 ✓

唔係OP
Facebook見到
分分鐘Reddit出嚟都唔奇

七推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

佢啲煮食片好撚正喎
HaatoBasic

忍痛退咗

Haato is gone

心心

holo不意外
入中国市場又唔熟規矩
小粉紅唔洗旨意再睇holo
雖然holo之前都有前科

Long live Haachama

原來有策略

lol

見到呢幾年
D大陸公司狂搵日本聲優畫師
整game去日本賺錢
就知日本已經

碧藍航線
荒野行動

爛B

日本仔都瘋狂玩垃圾大陸game

hololive係一間虛擬youtuber公司
(虛擬youtuber:唔用真樣，而用二次元形象嘅youtuber)
公司其中一個成員叫桐生可可(日文:桐生ココ)，佢喺直播果陣show youtube後台數據(講緊佢嘅subscriber黎自邊個國家)，數據當中寫住台灣係一個國家，因而有中國人高潮
結果間公司(hololive)奶共奶到雪雪聲，鞋底泥都吞埋果隻，Ban左桐生可可3個禮拜

呢排出隻 原神
日豬又要狗衝

原神

品蔥見到,日本戰線有用

班支那人真係好撚噁心

好努力咁睇，但係完全睇唔明

所以HOLO支持中國持有尖閣諸島啦?
做埋外交果份
有無識日文手足去燒下佢

推下先 但唔知咩黎

巨嬰哭了！日直播主稱台「上位之國」 日文道歉不提一中

2020/09/27 22:57

日本直播主將台灣列為「上位之國」，中國網友玻璃心碎。（圖取自微博）

〔即時新聞／綜合報導〕日本虛擬娛樂公司「COVER」（カバー株式会社）經營「Hololive」經紀公司，旗下直播主日前在中國平台「嗶哩嗶哩Bilibili」放上的影片，被發現稱台灣為「上位之國」，震碎中國網友玻璃心，該公司今天發出道歉聲明，卻又被中國網友發現日文版本的道歉信沒提「一中原則」。

據了解，日本虛擬娛樂公司「COVER」營運的「Hololive」經紀公司，旗下2名直播主「赤羽心」、「桐生可可」在中國平台「嗶哩嗶哩Bilibili」放上的影片引發爭議，「赤羽心」24日在引述YouTube影片時，將台灣稱為國家；「桐生可可」25日則是在影片中將台灣列為「上位之國」，影片目前都被刪除，2名直播主也被處罰停止活動3週。

日本公司今晚發表日文、中文版本道歉聲明，日文版本沒提「一中原則」。（圖取自Twitter）

娛樂公司日、中文道歉聲明不同調

事件曝光後震碎中國網友玻璃心，群起檢舉2名直播主的帳號，娛樂公司今（27日）晚間發出中文版、日文版道歉聲明，兩份聲明均提到會加強教育旗下直播主，不過，中文版本寫著：「COVER始終尊重中國主權和領討完整，尊重中日聯合聲明以及中日和平友好條約，堅決擁護一個中國原則。」日文版本則沒提到「一中原則」，再度引發中國網友不滿。

不過，日本網友們也對於自家企業對中國道歉感到羞恥，紛紛湧入該公司TWITTER官方帳號留言痛罵「人民幣真是美味啊！」、「FUCK CHINA！FUCK CCP！」、「怎麼就沒有替台灣想想呢？」、「所以你們現在為了中國0.02%的市場，要放棄全世界嗎？真是不可思議啊！」

玻璃人在youtube發起的戰爭

Real
淨係明大概講咩，支那文法好on9
ww諗咗好耐先知係灣灣，但啲yygq真係唔明

deleted

睇彩虹社好過

夜啦
聽朝繼續推
推到周庭睇到

Cover的政治主張
・支持打壓維吾爾人
・支持打壓香港民主化運動
・尖閣諸島是中國領土
・南沙諸島是中國領土
・台湾是中國領土

老師你縮咩

繼續推

我未見過煮咖喱可以煮到變黑色

咖喱邊爐黎咩都放入去

其實擔心周庭仲敢唔敢出來講

因為佢已經被支共

周庭一定要講，搞大佢畀日本圈外人都知

煮咖喱掉豆腐入去
同埋佢啲餃子次撚次都燶唔撚落油

好想食

勇者

D日本公司真係好撚On9

我怕周庭未必理毒撚野
但係呢件事都睇到d小粉紅點樣入侵世界

"最正常"一次係流水面

對CCP就係唔應該縮
呢班垃圾見到你縮就會得寸進尺

因為得桐生ココ冇喺bilibili開live
相反另一個赤井はあと有定期開，所以bilibili收入多好多，計翻應該都佔3-4成，其他vtuber都一樣
不過都係抵屌垃圾cover

我都覺今次奶得好盡, 三個星期太重
今次重要辣著D鬼佬, 今次唔係話奶共就得
assholive今次真係要是但放棄一邊啦

5ch已經燒緊呢樣野 睇係發唔發得起

日本仔識玩

5CH咁難燒得著都燒到?

襟錯sorry

兩邊唔係人

帳面睇到最多嗰位都係得15%
唔知抬面下幾多，但老實講都唔會高比例得去邊
呢單應該唔只係錢銀問題，不過咁代表單野係更加黑暗

真係好撚好笑
Coco係youtube開直播比人睇 然後比一堆睇唔撚到youtube既人燒 咁都可以迫到cover跪 cover你真係好撚好嘢 單單嘢啲公關都柒撚到唔敢睇 我睇你跪埋呢一次仲可以跪多幾多次 支那市場咁撚柒難服侍 你就係都要塞個頭入去
班支那人又係 屌你cover都開鳩左個hololiveCN出嚟比你班支那人睇 你又唔撚去睇 係都要睇牆出面既Vtuber 又要叫個濕鳩bilibili去轉播 睇完自己又要玻璃心碎

手機唔識排版 梳 覺得太撚on9 上youtube屌又比youtube del留言 開始覺得自己先係牆內人

唔緊要
推

意志要堅定香港人價值觀就是我地嘅核心

笑死人咩

講得啱呀屌
班撚樣係又嘈唔係又嘈
鬼唔望佢哋好似game 界咁樣 嘈撚到乜撚都冇得玩

日本仔成日覺得跪完中國就會原諒你
事實係跪完照封殺你最後兩邊不討好

當然唔止superchat喺中國搞event,參加活動(之前新年好似有請vtuber),live轉播版權喱啲分分鐘仲多過superchat分成前嘅錢
應該冇一間公司會放棄咁大個佔有咗嘅市場,所以縮都不無道理
不過cover今次點做都死架喇 睇下得罪邊邊慘啲姐

佢個唔知pancake定咩先恐怖

大陸毒撚中二病發作

呢隻game左抄右抄
成個ff14地圖抄落去點解無人理

隻game評分只係高last of us 2少少

現實啲黎講
得罪鬼佬其實唔算太大問題
暴雪啲人嬲完咪又係咁

佢地覺得自己為錢中國為面
賺夠就隨時可以下剋上
但骨子裡想人蝕低但又唔敢得罪人

To someone who said anime is not fucking related to him

推推推推推推推推推推

奶到咁撚難睇點都燒到啦

差在仲未講自己愛國愛黨嫁咋

屌難得あさここ返左黎

只怕支那賤種會踩場

班撚樣真係麻撚煩做乜睇乜都踩中佢地個g點

佢講左乜

求詳

I want to see the world burn
炎上COVER

連登都幾多人睇vtuber

又玩命 希望佢唔會比公安捉走啦

其實同動漫毫無關係

推俾佢!!!

Pushhhh

support ココ

屌，宜家無啦啦有啲維穩言論出咗嚟
話咩Hololive係為咗HoloCN(即係支那分部)嘅成員安全而選擇向支那跪低

而班鬼佬都好Care HoloCN啲女嘅安危，所以已經有鬼佬話Hololive無得選擇，唔怪Hololive

希望佢地係中多幾次紅線
唔敢再入大陸市場
做返日本本土/海外地區就好睇得多

coco

支那人成身G點
乜鳩都唔講得

中共嘅教育真係做得非常成功

已經踩過3次

第1次係Twitter招募問題，問題問以下哪個國家十二生肖有貓
答案入面有西藏呢個選項，被選中左直播出現

燒一次，道歉了事

第2次係其中一個成員(Pekora)錯當一段原本係BiliBili來源的影片係NicoNico(Nico都有但係從Bili轉載過去)，結果又燒一次，話唔尊重知識被權乜乜柒柒

呢次已經係第3次，今次跪到貼晒地

恰鳩Pekora 勁嬲

free coco

原本都以為cut咗段片就冇事
點知今日就跪到咁

推
我真係估佢唔到寧願得罪全世界都要奶共
仲要個聲明噁心到
再一次證明支共係呢個世界嘅毒瘤

會長

真
將holo踢出中國係好事黎
還我一班女

唔係本土做唔起 見好多支那人起B站剪精華翻譯先進軍埋B站雙向發展咩
之前都出過幾次事 Choco, あくあ同あやめ都試過但係冇次燒得著
近排hololive做大左同埋班支那畜牲識自己爬牆出黎睇 B站果邊都好似半放棄狀態咁
係今次起youtube打左幾日 到今日Cover又想救火又想食晒兩家茶禮 結果就一次過點著晒D火頭

想進軍大陸市場
就預左要同全世界脫軌
如果同創作/言論自由有關

日本仔retweet好撚正
唱I love China

聽朝再推會好d
訓晒
BTW
過1001係咪要開多個post

成件事真係好撚好笑
話台灣係國家既係youtube唔係個vtuber
咁都可以搞到咁大鑊
繼nba同共雪之後，又有一大班人會憎死中國
雖然日本公司跪左，但對於我哋香港人黎講未嘗唔係一件好事

果然 想隊低支那, 爆點就係支那人

呢2日先知有hololive呢樣野
有冇kizuna ai 既一半人氣

淨係fubuki都80萬subs

hololive應該係依家成個vtuber界最top個班，其次nijisanji，kizuna ai得訂閱高其實冇乜人氣

真失敗 認低威

水龍敬都行出嚟講嘢

一定係搵收最多SC個個黎祭旗保CN啦

就上90萬了

冇第一都第二
其中一個被ban 既coco 仲係superchat 數量 no.1

算鳩數啦
佢地會照跪, 就係知大部分人都會繼續睇, 繼續俾錢
咁點解唔嘗試跪一跪, 務求擴大新市場?
去到毒撚真係唔睇佢地先會識驚
但可惜唔會有咁嘅一日

就重返

佢仲要屌得好應，話日本政府從來無承認過所謂一個中國嘅政策，一路都只係表示「理解同尊重」

cover就係bilibili奶到話「堅決支持」咁

大師就係大師，cover呢鑊名符其實拿屎上身

kizuna ai玩分身之後人氣都差咗好多
影片點擊數下滑得好緊要,好多片都唔過十萬
hololive人氣高個幾個
好似兔田咁單係玩Minecraft挖下泥都三四十萬人睇

呢個真
所以真係要推比周庭
比佢推上國際
推埋比d議員
話比全世界知
大陸小粉紅係點樣破壞世界同埋言論自由

周庭bbg見字記得講埋cover違反日本外交原則（#845樓）

我係火焰火焰

有冇方法推到周庭BB會睇到

Keep著推

或者Pm佢Fb Or Twitter

真係垃圾 人地讀Youtube既research話自己既觀眾咩國家最多 講咗台灣 之後支那仔就嬲撚到跳晒制 最好笑係支那仔連youtube都ban柒埋要返牆睇 都好意思去聲討人

家陣佢地比公司罰咗冇得開live 3個星期 hololive係外國都算出名 啲外國人有啲一知半解 不過都好嬲 班支那仔家陣係Twitter到話人地有錯 又扮日本人 台灣人又盛 仲將件事同外國既N-word link埋一齊 快啲去Twitter參戰 屌柒班支那仔

大師識玩有感而發完就Del返 彈出彈入等班支那狗咬佢唔到

pm晒
好似冇反應咁

第二日睇下點先啦

最撚怕第2日冇人推
然後D火就熄晒
呢D係twitter都係吹得一陣風

還番haachamachama比我

比返會長同haachama我

hololive不嬲奶共奶到上心口 咩都迎合支那仔

以會長性格實唔會罷休 未出道之前做社畜比人無理扣糧都屌鳩個老細 今次明明冇做錯嘢都比公司罰停賽3個星期 會長實嬲到飛起 佢返公司屌鳩yagoo就好笑了

我愛水龍敬，btw我估唔到依單竟然燒到咁大

佢中之人個Youtube2日前有講會最近開live

屌鳩Yagoo呢個低層員工都係小事啦
唔知會長會唔會真係嬲到走去畢業唔撚玩holo
到時爆得仲撚勁
會長都有同尾丸講過hololive除咗吸錢之外
基本都係無作為

事實

good

麻煩哂 借一借位

【12港人】【文宣行動】再現香港人文宣實力 令12個手足故事引起國際關注 用國際關注援救手足

我係reddit都開左post
路過幫手推上熱門

鬼叫間公司搞臭晒個朵
而家仲要靠大家姐個禾R撈

其實咬佢又點
班支畜有幾多會買佢啲本
咪又係睇E-hentai

原來Reddit好多文宣

訓前一推

加速

next meme~

同埋感覺上HoloCN唔係cover直接管理 好多發展方向都完全唔統一 例如有個CN係玩twitch 之前突然放咗件civia出youtube想食英文市場 但係轉個頭本社出咗HoloEN

kiss china ai 向牆國跪低之後

reddit個mod一開始搵藉口del相關post 但係之後都係㩒唔住

訓之前入去抄下先

唔撚明cover跪乜鳩，話咩中国市場好撚大好攢得，bilibili個度啲收益比人抽吓抽吓剩少少，字幕組又冇錢收，基本錢都係入bilibili度，為咗咁嘅濕鳩嘅市場罰個頭牌

你應該會好快被人刪Post
reddit版有管理員係Hololive CN而佢奶共的

reddit已經刪好多post

想問下佢中之人個YouTube channel 係咩

只係早幾日既事

依個真
btw好想睇佢地成班玩Among Us 唔知可以點推介比佢地

kson ONAIR

kson

thx

之前會長有安排，但係唔知咩事hold up 咗

唉 屌 經過依單野之後可能hold仲耐or取消
原來會長咁做得野 睇黎要追埋睇

多圖

玻璃宣言？

尾丸喺其他社轉生過嚟 佢點會唔知

呢個好笑
taiwan大大聲

得罪講句佢原本個社都係一pat屎
個運營痴撚線唔比nobutama聯動 on99
我嗰陣嬲到想打爛個moon

估唔到連登咁多人有睇vtuber

佢企劃力好高
真係抵佢世界第一吸金

PUSH

佢煎餃落水
我心諗做乜鳩

我冇睇架
係見到有日本公司跪人民幣先留意下

佢仲要mute埋支那

好似有睇過佢片

日本仔咩反應先
多唔多人屌公司？
好想繼續睇鯊魚

推 應該裝修？

5ch都見大部分日本人屌間cover奶共

有鳩用咩
Unsub俾人當支那人

自卑嘛 係咁架啦

我見有人咁講喎

683 名無しさん＠お腹いっぱい。 2020/09/28(月) 07:03:12.88 ID:
このせいで英語圏ニキ大量離反したらどうするんだろうな
支那畜のファンも居なくなり英語圏のファンも居なくなる

まさに二兎を追う者は一兎をも得ずだな

馬鹿すぎだろ

要燒就要燒埋日本民族主義，cover篇聲明話尊重支那主權姐係連尖閣諸島都可以唔要

誠意十足,做得好

d日本仔反應唔太激烈
見有幾個都輕輕講句「唔係呀話」就完

你係5ch燒無用，班毒撚不問政事，係就直接send單野比日本右翼團體

我土

見到有班支蓄睇唔明 以為水龍敬撐佢地笑撚死

Shadowverse 取消咗合併香港同中國，其實佢有保留台灣賽區算係咁

其實擺撚到明奶
之前subaru都成日公開訂閱者國籍都無事

點解咁on9，社長係咪去過中國玩幻幻畀人影咗相？

yygq = 陰陽怪氣
大陸人已經習慣了自我審查
打咩都要用縮寫代替

日式煎餃係咁煎 你up緊乜

煎餃係咁 加水cum蓋蒸熟 係佢開太大火

haachama炭燒料理

垃圾cover 抵佢比全世界燒 而家連Coco中之人Twitter都俾人搞

釣魚島是中国的

要中斷呢間公司既外國米路，等牠們只得中國條水

明白曬
支持小支支
國家面前無娛樂

日本公司真係好撚奶共

終國人就係麻閪煩

twitter戰線著晒火
記得上twitter推下

煲緊水落咖喱

最撚想加速

好撚想加速

煎餃係一定要落水
除左某d本身就搽左層野溶左就當水既（例如大阪王將）
佢既問題唔係呢度

好波

推呀

氣到還願

世界上應該冇乜邊個國家會因為意識形態去搞咁多小動作
歐美當初真係唔應該養起呢啲垃圾政權，冇錢點會有呢個威勢

加速師

似想保住Hololive CN班人
Yagoo一廂情願覺得如果班友做得起支那市場 會多收入過全球其他人既SC

啲人整出嚟笑Cover啦
睇最尾

一開始見到cn直頭睇都冇睇過
有個仲玩到block人twitter

真係好撚肉酸

有追開就唔係毒撚野

其實同以前睇達哥班人差唔多

周挺還不回應？

我估果陣真係大量退坑/冇人轉移過去咪取消咗佢

佢個做法係國際服ban香港ip 未反送中前已經唔承認一國兩制

好在果陣d人有骨氣走晒 果陣開始app台一個sv嘅post都冇

快d講兩句

不過食正反送中，佢最後都沒跪，我覺得可以接受

一間由一堆simp扶起既公司 可以對佢地既道德有咩期望

扮工一推
assholive

兩睇喇 我自己覺得依d有前科嘅公司 佢d game突然又話要送中你真係吹佢唔脹 寧願玩d安全d嘅game

佢應該係唔想日日都有班畜牲走去佢twitter 同 youtube channel 度轟炸佢

你又沒錯嘅，不過cy旗下嘅game多數都係日服限日本vpn先玩到，直營應該唔會跪，佢外判出去嘅就難講

全球排華未呀 屌你老母

呢單嘢唔駛點推日本同歐美已經燒到含含聲

yagoo真係食撚咗屎, 哩條撚屌都唔係第一次
哈恰瑪同會長真係陰尻功

屌, yagoo真係弱撚智

其實個vtuver只係照讀youtube statistics出黎, 玻璃國要唔要罷埋youtube? 啊唔記得左佢地已經有牆

Towa同メル果陣已經見識過cover冇關公又冇法律部

屌 班支那狗搞事已經唔係第一次 次次都推個artist出去道歉 垃圾公司

明明主要市場唔係支那而係日本台灣同美國，都要跪，仲要係搞尻自己台柱

仲有魔乃呀
dklm

講好唔提

開始

日本職場文化乜撚都跪 冇啲骨氣

會長sc總額8m(hkd)

會長89月頭睇全yt sc金額最高

Reddit開始多左膠同五毛

會長真係天才嚟 佢自己出道嗰陣仲講緊目標年內十萬sub (雖然佢年尾出道變咗目標一星期十萬，但個意思應該係一年內十萬)
而家未夠一年六十五萬sub做埋世界第一
五期嗰班咩都未播已經十幾萬sub 唔係會長帶起鬼佬市場我唔信佢哋做到

名校畢業，唔想搵工為左呃屋企人空構左一間公司，公司網站，錄取證明書
根本癲到痴線

推一推先

有返過part time, 不過遇到黑心公司

成個twitter都屌緊強国啦 仲唔join in the crusade?
最癲係提過一隻字都出精, 其他人都覺得On9

成班人咪又係ATM機

間公司出果個聲明好撚核突。。問題係， 個vtuber根本冇做錯過

ag

同問咩唻
在下嘅動漫知識仲停留喺10年前

用個2d/3d model代替真人樣既youtuber
基本上同動漫無咩關係
直播內容都同動漫無一定關係

a

Cover班垃圾冇撚用架，メル捉到人都要自己搞掂佢

本社爆破未

岩岩去左睇，條友好似del左
可能發死亡預告係日本都幾大件事，諗諗下淆底掛

呢d咁既初創科技公司可以對佢地d管理/pr/危機處理有幾大期待

唔係應該推比台灣手足咩

以往有啲Youtuber為咗真人不露相咁樣出鏡，拍片嗰時會戴上口罩、穿上布公仔頭之類去遮樣。
宜家電腦CG製作簡單咗又方便咗，拍片用2D/3D人物公仔代替真人出鏡嘅Youtuber，就會叫佢哋做VTuber。

推！！

死亡威脅

台灣手足一早打緊小粉紅

呢家d小粉紅挖緊以前d野黎講
fubuki都有份
assholelive可以收檔

??

冇鎖post

大加速主義

最好Vtuber絕跡支那

其實點解

1101

開左上限？？

如果啲vtb講尖閣諸島，而啲支那人又屌話係屬於中國
唔知cover會唔會跪呢

係咪因為上左熱門

可能多人討論

醜死
保護自己旗下vTuber喎..

全世界同我Backup左佢
Reddit中資好有機會Del Po

講下咋

cc台唔會鎖

瞓咗冇睇，庭姐瞓醒未

睇下メル件事點處理
保護?笑撚死人咩

Hololive moments 係乜鬼野嚟？

官方指定Hololive英文翻譯Channel

Hololive Moments 同 Cover , Hlololive有關係咩，定又係剪片比大家睇，賺view數賺錢嘅翻譯組

註到明 Chinese Hong Kong , China Taiwan 都講得出，咪又係支那仔，唔要都罷啦

支持Ccp

一齊燒就岩

支那賤畜四圍都係

係㗎喇

twitter上面一大堆
有d仲要用日文

講到Bilibili ban 所有Hololive account係會長做咁，邊個想搞大佢，手動Ban心知肚明啦。

淨係Ban Coco account 唔得嘅，一Ban就Ban晒所有。唔怪邊個，怪會長

哦~Coco 無 Bilibili account，得啲垃圾支那翻譯賺錢用 桐生可可Official Account

睇admin心情

老婆餅冇老婆
菠蘿包冇菠蘿
Cover冇Cover

炎上佢老母啦

#freecoco #freehaachama

hml就係支那人開的
牆內今次俾唔少佢地友軍屌偷片剪人地片頭
拎去YouTube賺營收

有條友自稱台仔出咗段statement，俾留言既人叫佢證明國籍
今時今日仲話唔講政治，不妨轉身望下班支那狗

我係咁係入面屌柒佢
不過都無機會上Hot架啦

中囯只係日本附庸國
日本不應道歉

日本右翼情何以堪

上埋新聞,好事黎,越多人知越好

個d翻譯精華片我禁入去如果有廣告彈出黎我全部檢舉，你做翻譯做精華唔係問題但拎人地既心血黎賺錢就死撚開

原來係賊嚟

咪又係以前backup佬個d野唔明youtube點解會比佢地開廣告

有段comment就心水清
話間公司繼續賺支那錢既話，遲早會俾支那強迫就算係其他平台直播都好，唔可以提及分裂支那既內容

我都覺得好撚痴線
真心想幫佢宣傳嘅就咪撚開廣告啦

youtube都有份賺?

雖然唔關依單野事
之前同樣係hololive旗下既スバル係同公司旗下vtuber合作
搞左個答問題大會
有一個問題係香港係由咩國家移交主權俾大陸
スバル答左大陸移交返主權俾大陸
其實同今次既一鳩樣好少事
又唔見我地香港人嘈
班小粉紅係都要痴線咁咬住唔放
當中都唔知幾多根本冇睇holive跟住出征
利申:覺得班vtuber唔清楚依種政治問題根本唔係佢地錯,根本問題出係班小粉紅同cover

佢地 Bilibili 都有Account , 唔洗睇廣告，有view就有錢賺。

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! on9 Cover

外國啲左膠係咁洗地

打壓自己人就最叻

一齊share呢個post去周庭個fb page度

算啦，單嘢中美日港台各大forum/sns都上晒熱門，佢就算唔知都一定有人同佢講，佢唔提自然有佢盤算，目標唔係佢無謂強求自己人

推推推！！！！
但係P牌推唔到

推死你

Thx bro

以為自己好撚把炮 會長個SC收入得0.2%係B站黎 莊閒都唔識分

最慘係assholive代跪 難為了會長哈洽馬

伯母你好

Reddit是咪死左ser

輕輕一推

人地仲有條國安法係身，而家不宜高調潑火

笑，以後唔會再做superchat

會長以前返part time畀人扣半個鐘糧都嬲到唔做
依家畀人bam 3個星期

呢張數據唔知作唔作到準，
不過我估yagoo應該有其他係支那嘅利益所以先跪。but coco do nothing wrong.

BILIBILI垃圾網站

D大陸狗仲要出死亡恐嚇
正仆街

link to report

垃撚圾Cover 垃撚圾支那畜
支持一至五期全部畢業執撚咗間公司佢
反正個個都知自己個推前世 用返前世帳號發展仲好過留喺呢啲垃圾公司

其實我都諗以會長性格會唔會好憤慨, 最後索性quit Holo.
學佢自已講, 反正都做過第一,冇咩好驚

我就想睇下會長真係畢業唔撚玩

同小丑玩炸彈果陣都串過hololive乜都唔會做淨係識吸血

垃撚圾Cover

結果從一開始會長都唔係講緊笑, holo真係闇組織

Push.

我覺得cover表面話停3個禮拜，但背後都可能塞左筆錢比會長同心心怕佢地畢業仲燒得勁

其實台仔都可以對yadog出恐嚇，人係海外佢吹你唔漲

推ar

已un心心 member

炒左D公關佢啦 D公關真係

垃撚圾

屌你Cover

佢del咗

撳錯負皮

5001上限

推唔郁了

冇回應 外國個邊又頹晒

洗緊地

今日有日本仔講緊大陸game會將個人資料送中

邊到頹？
愈黎愈多圖喎

講緊原神

希望會燒埋艦(爛)B

大陸game「原神」包含一個唔會熄既程式

lets gooooooo

一樣都係支那整出嚟嘅game又點會冇backdoor呢

爛b應該燒唔到 寫明跟日本法律 ser又擺日本亞馬遜

有人貼少女前線日服寫跟外國法律 姐係中國

外國
講咁好聽咪即係中國

有無link

其實佢路線不太適宜理呢單野，呢單野本質都係好多私怨互鬥緊

佢一講，中國會即刻ban，咁班五毛粉紅會轉移責任落佢度，部分鬼佬係simp腦，到時CN班女失業會怪曬落周庭度

hololive本身fanbase好toxic，唔係普通鍾意動漫咁簡單

反而中國game資安問題佢可以講講

中國好鍾意不計成本高價比好多生意外國公司搞旺個場之後食咗佢地條brand自己搞最後飛起母公司

而家只不過係step 1餵緊人民幣比佢地食

有班人想中國Bam晒佢一了百了

咁講啦，宜家連銀行都要揀邊企嘅趨勢下holo其實越快壯士斷臂越好

最大舊應該係Bilibili轉播費同支那game工商 係啲支那仔以為自己sc好撚重要姐

Ban晒還Ban晒
但唔好比機會班支畜射個波落佢度
呢單野香港唔算有立場可以出聲，台灣就係喇

但對coco同心嚟講佢地兩個無做錯，因為支那嘅玻璃心先搞到宜家無左支那市場

yagoo仲要出份聲明講咩9再教育再檢討
跟著又唔夠膽係日文同英文version度寫堅持一個中國原則咪變成兩邊唔討好囉

投共就投盡d啦holo，宜家睇怕變成下一個中國嘅猛男撿樹枝

pin

反對奶共同poor management係2個point 港台炎上係前者 鬼佬好多係比較care後者 爆成咁唔係一朝一夕 Cover track record實在太差

無錢揮又要威

班支那人真係世界毒瘤

認真講買兩邊 隨時兩邊不是人 hsbc

我覺得會長未必會走
有咩人會同錢過唔去

睇住星姐昨晚先慶祝破50萬subscriber
出左呢單即跌番落49萬
為左少少中国收入放棄真係會課金的外國市場，HOLO真心垃圾

上個月已經有一個夭折，今個月又整單咁嘅嘢，啲管理層真係嚇死人

以會長知名度 經驗同人氣
過個ac換個皮做個人勢不見得會搵少咗

中国BAN
HOLO迫住唔駛奶共，對成個PROJECT先係好事

慘

想問有無discord群討論緊呢單野，台仔搞個個出哂公告話唔比傾

咪L野關日本事都推比周庭 你睇av死ser洗唔洗搵周庭＝，＝

有班傻鳩想繼續翻譯搵碎銀

Btw真係無邊度傾到，可以上Twitter個Cover英文公告Po同人互屌下既

魔乃事件後 啲人好介意Cover出咗事唔係以保護streamer為先 事實上支那狗喺聲明出之前已經有大量洗版同騷擾行為 但係Cover冇提過

好多台仔到2020年仲叫人唔好盲反中架

我淨係知前晚開始壺男同talking shit好撚多小粉紅，搞到要開membership only

諗返起大約AI得3萬follower個陣就已經睇
自從奶支那人就果斷咁unfollow 左

咩都唔做就最好

食屎啦

自己做啲野啦, 日日淨係識推, 推你老母咩

你咪又係推緊
笑下你自己先

有，至少我入果個群有傾

執柒啦垃圾cover

hololive早期邊有咁多YT既SC個期2434先係主流
HOLOLIVE一二期個時主要都係靠大陸人課金
同大陸合資左之後先慢慢起飛
當中有咩利益關係你知我知啦
不如話,而家先知HOLOLIVE你奶共既都幾開心大發現

嗱
如果真係想做野既
一係就Twitter,reddit線
一係就現實黎講，只有組團去日本領事館遞信/舉牌

得呢2樣，今次就罰3個星期
下次屌撚埋啲中之人都仲得

如果我係營運就乜鳩都唔理
反正HO山孝子都係繼續課金

呢家支那steam熱度下滑
其他地方開始hit起上黎
assholelive自己揀條路 一味跪一個黃昏market

燒你老母

成日都覺得點解d公司跪得咁快 係因為佢根本就係大劣人做大股東

我指其實除左表面SC ,有好多我地睇唔到既利益係入面

我知呀
我想講支那係dring market 又麻撚煩
佢真係諗好揀邊面先好
兩邊奶 包保佢呢一兩個月玩完

今次佢跪得太大力
不過我覺得唔會玩完
大把人同香港人一樣,講就兇狠
睇下FOLLOW數數據, 無大跌,計返個百分比直頭可以話係極低

sub應該唔準
等睇sc統計睇下點我相信鬼佬會堅持到
日本佬....就算9數啦

充補少少先
佢2邊都奶難保班粉紅蛆唔成日幫襯
好耐未試過睇戲

我地呢2年好多時都係話題既中心

推唔郁了
團火熄晒

係Reddit見到依張圖

歐美果邊應該都開始知道中國人咩質素

可可

up

推到1200正評

屌 估唔到有喺連登睇到vtb相關資訊 仲係反共 有d開心
嗰陣CN個奶共妹岀道Reddit一大堆護航狗 大量ACg is not fuck 政治 依家碌柒啦 on9 simp

彈藥黎啦~推到hololive變下一個動森

其實個課金量都唔準, 大陸人都有方法係YT SC

哈
唔識煮野 原來要落水
我以為解凍落油就得

油係只係開始落少少預熱+防痴底only，甚至唔駛
唔計調味豉油麻油啦，非必要
反而水多好多，最主要煮熟既部份都靠佢
睇落或者似煲多d，當然呢個係煎pan

變哂港紙台幣

班支那豚反日咪又係得果幾日, 我就睇下佢得勢得戚幾耐
真係有種 好野既 就隊爆所有hololive channel佢

但係落水唔會變左烚餃?

...................

同得bilibili合作
公司實有大六人喇

公主連結個班戇鳩堪稱一絕 俾人用外掛打上競技場笑台灣 話係台灣市

有少部分台仔同手足上去燒 俾一堆傻閪台仔講唔俾再傾 打機就打機 唔好講政治

之後都唔抱有希望係班垃圾台仔到

唔會，落水都唔會話多到浸哂同都會煎到乾
其實好快

有d教學係話灑麵粉再落水
其實直接放麵粉水都得
主要係整個層脆皮

成班識左好耐圍内驚群就有
全群近排變哂DD
本身就反共梗係全部屌到飛起...

班大陸人咪又係得個講字
邊有咩行動

見到人有提起咖哩邊爐
心佢擠d咖哩果陣真係笑到標尿

想講有個做開英文嘅翻譯組
Hololive Moments
出聲明話不滿COVER處理
話會長罰太輕 心大人太重
然後比成班覺得兩個都冇錯嘅人屌
叫人unsub佢 再推啲撐兩個都冇錯嘅翻譯組出嚟
好似黃色經濟圈咁

本來以為Cover都柒
點知有翻譯組跟住一齊柒

hololive moment跟本班底係支那畜嚟
成日都搬啲bilibili低質meme片上嚟

分分鐘係官製翻譯組
如果用大陸粉圈女孩式操作，佢地會請少部分職業fans做二次創作或者翻譯組，好處係佢地可以控制埋個fandom關鍵時刻出黎帶風向，其實好多大陸toxic fandom都係比果d微博翻譯搬運工控制曬話語權

仲有一樣野，YouTube SC可以賺外匯，即係yen同美金，B站比幾多廣告課幾多都係人仔內循環

有冇人罷睇先

唔好講政治...
叫人唔好盲反中都係講緊政治

點解沁音玩返校仲未炎上

屌你支那人，屌你cover

似係背後資本有問題？

正常 中國or 親中PE近年真係買左好多野
搞到個個都要就住佢地玻璃心

奶共奶到支持釣魚台係支那領土

咖哩就唔好提
我真係冇諗過現實會見到真正既黑暗料理

咖哩加豆腐一齊煲，水滾果下

pushpushpushpushpush

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

睇twitter 有個芝麻人仲囉個表出呢話bilibili 課金量一個打10個youtube，我睇到R晒頭，打撚左去邊，得果少少，係得一兩個先接近半數

遲d YouTube 應該連Hong Kong都打唔出

推一下

聽講打中國同埋台灣都唔得,我諗Cover係選擇將所有中國同台灣的事都禁哂佢, 咁就唔會再有咩問題。睇黎以後佢地剩係會理日本同外國fans

Taiwan 同 China一齊變禁詞

Hong Kong China Taiwan 都唔得

蘋果登埋報紙

【蘋果唔cap全文】
...日本兩名VTuber（虛擬主播）「赤井心」及「桐生可可」近日先後在直播講述自己YouTube粉絲來源，兩人都將台灣列為國家，結果激起小粉紅到日本母公司COVER投訴。COVER以中日兩份聲明回應，決定暫停直播三周，但只有中文聲明有提及「一中原則」，小粉紅繼續不滿，而日本及海外網民亦不滿COVER跪低，結果公司現時裏外不是人。

你試左未？Hong Kong真係唔比打，雖然China都唔得

關香港撚事
做咩燒埋我地果疊
連Hong Kong都唔比打

垃圾㗎仔，推

好似五期生話開會決定全部SC唔會講內容同名
cover諗住咩都禁撚曬繼續奶共

Cover擺明唔想踏隻腳入去中港台的政治問題, 典型日本政治冷感, 但同一時間又想賺RMB

嘩屌 真係全力奶
唔撚再課比hololive

獨角獸課完金冇畀人叫名應該會嬲到爆炸

Hololive要禁vtuber讀superchat同user name
*Source from Ramy's stream
成個管理層淨係判國罪死十次都唔夠

Reddit班人太peaceful
諗住冷處理就算
一日唔解決根本問題 一定會repeat 再repeat
支那人全身G點

其實諗一諗cover真係當外國觀眾同日本觀眾係狗
知道中國班生番係流淚畜生就百般退讓甚至跪低，如果唔係條財路就凍過水
但外國同本地觀眾教育高，總會願諒甚至為左V而吞左啖氣就盡情賤視佢地
好人就欺、壞人就讓
屌佢老味
班繼續SC既人真係弱鳩智，而家你鍾意條女俾人迫跪低呀，三星期之後甚至有可能叫佢含埋。班毒撚打又唔夠人打，大聲又唔夠人大聲，唯一武器係咩，就係SC、就係錢，呢樣野係唯一向睇唔起你地既cover還以顏色，話俾佢你要既係尊重
繼續SC嗰人係弱那智二次元作品裡面俾人NTR既老公男朋友一般都係呢種廢柴，自欺欺人

我見依加reddit仲大愛撚上身，
叫人繼續訂閱其他V。
唉......屌，真係唔怪得cover咁大牌繼續奶共。
反正等過左去就繼續穩吸佢地啲錢，
同時又可以袋中共啲錢。

disable咗新會員留言
成班大愛撚 慣咗和平就係度no hate no hate
成件事自己冇錯又係最大持份者都唔爭取

真係
連幫自己中意嘅V爭返口氣都唔得
仲係到話咩減少收入
根本就係自己放唔低
寧願繼續要自己個V日日擔心比班小粉紅搞
都要佢繼續提供娛樂比自己

有冇人係reddit度開post屌醒班大愛撚

開唔撚到
垃圾policy

冇計, 今次件事, 日本同外國基本上就係採取總之唔好阻我睇V, 中國咩咩咩唔關我事, 我要繼續SC我自己就覺得你老味根本成班都弱智
我都會繼續支持班V既, 不過係當佢地唔再係Hololive旗下既時候

學大陸咁造假
要出動假chatroom

所以真係覺得心灰
你話如果個情況係調番轉頭
大部分收入響中國既話
為左個V吞撚左啖氣係冇問題
而家個分佈根本係佔優，但cover就係為左更多既錢
當V係工具，當其他觀眾係弱智
真係好撚可悲，你講得岩
佢地只係為左自己，等個V繼續提供娛樂
叫佢地切身處地諗下，你每時每刻都要提心跳膽驚講錯post錯或者顯示錯咩會係咩感受

果下真係好撚柒嬲

由得佢地simp飽佢啦

REAL ASACOCO

Wtf咁都上到新聞

唔好意思, 所有觀眾都真係狗黎

初期煮野食d片唔係咁, 只係holo要佢咁做, 造效果姐

結果證明班觀眾真係狗黎
cover:好彩自己班觀眾係狗啫

我又唔覺得D V有幾慘
D V係咁有骨氣, 咪自己畢業自己搞
但事實就係佢地多數自己本身都無咩人氣,
塔上左HOLOLIVE,多個立繪D錢就把把聲咁黎
雖然D SC比YT食完,COVER再食,最後到手既都唔知有無20%都係問題

老老實實, 雖然我自己都有睇,無SC,無FOLLOW
但我覺得比SC真係好似比錢電子雞咁
仲有D HO山孝子, 定期拎佢地個FOLLOW數, 營收幾多出黎打飛機真係好好笑
唔知以為自己賺咁

咁講啦
佢地好多的確係靠hololive先有今日
我都係因為Hololive先知道有兔仔同夏色祭
唔好諗住佢地個個都咁有骨氣先
我覺得當自己觀眾做左自己要做嘅野
個V都唔採取行動咁就真係幫唔落啦
依啲到時再屌都未遲
因為係佢地個人層面問題
而唔係成個業界同工作環境問題

reddit係騰訊架，呢2日不停咁刪post

我覺得遲早跳船
間公司除左集結到一堆高人氣成員之外仲有咩優勢
技術就靠第三方軟件
model就比$搵人畫
人氣都係班成員自己造出黎

未必成員自己造出黎, 睇下2434就知, 幾乎純放養, 變成好多幾近無人識,有d就高人氣
holo佢其實好多都係造個效果出黎, 未必真係個成員靠自己
特別明顯係3期開始, 一開波就搞百合貼貼.........

要整白宮聯署

制裁紅底

傾就實有傾既
支援就似細公司囉 就係無乜
藝人都係出左名就走人做自己啦
佢地都得既

唔應該credit cover, 以前既野還以前

退曬全部member
係呢件事有一個理想既答覆之前
唔會再睇
唔會sub返
唔會join返membership

PUSHHHHHH

要RE-tweet 番去比美國D毒撚睇, 日本人係咁撚衰, 係自己國人面前成撚日道歉, 但係比外國人笑同質既時候, 先會好似半澤咁硬番D

相信其實有合約
同埋走左都唔可以用返同一個名義/話自己曾經係,違反既話有機會比人告,我諗
同埋始終有差距, 好似係人都知coco中之人係kson, follow咪又係得十幾萬
同埋走左人做既內容都好難一樣

ppppp

有簽名

Coco上面咪有段片話Hololive咩都唔做
只係賺吸佢地賺個啲錢

講係咁講啦,
真係咩都唔做應該係2434, 真放養mode
有人可以半年剩係開幾次播, 剩係係人地ch.出現都仲可以繼續做
有D成員直頭笑鳩支那人,2434話成員既言行唔關我事就算撚數
好多人都係本身另外有正職

感覺而家holo旗下就聽holo枝笛黎推你上去, 如果唔係D人邊有咁快3d化又性,又多COMOB工商
2434似剩係提供立繪,需要既程式同你合作多d,你想要3d化就要自己努力下

Ok. 明白
無留意其他公司
岩岩加入無耐

係Reddit, Youtube, Twitter打左幾日
見到歐美日甚至台灣同隔離POST
都仲有人咩unsub啲V會好慘呀盛
要Love要Peace要Protect啲V甚至乎要Protect HoloCN
我真係屌晒你地老母stupid white trashes Ho山孝子
你地用念力對付cover又好 用愛與和平感化cover都好
總之我就完架啦 unsub晒unfollow晒
hololive從今以後同我完全無晒關係
班人唔見棺材唔流眼淚
就放長雙眼睇cover將來要跪多幾多次
就放長雙眼睇班V幾時會變到同家陣係支那搵食班偽人一樣
你地就繼續sc繼續做member貼錢做狗啦

話時話2434係咪連經理人都無
睇郡道同詩子呢類骯髒系真係覺得好撚癲
話自己係屋企祼體四圍滴經血真係嚇撚死人

咁經理人就都仲有既,不過主要都係傾合規之類,但唔好諗住佢地會幫d成員安排工作 有都係好少

唔做member唔SC唔訂閱
齋睇其他人做嘅烤肉精華咪得

有咩爽得過做免費仔

連點擊數都唔比佢直接賺
吹咩

毒撚台支:

真係攻台做帶路黨就呢啲人
比起打仗我寧可犧牲一點點人身自由

2434個種都唔知仲算唔算係經理人
assho都係無支援無安排㗎啦,
不過經理人都會睇住佢地同其他社嘅人連動直播
有咩事都會嗌停
屑兔Peko都提過唔記得同經理人講有連動
驚比經理人屌要謝罪

呢啲垃圾
共狗打到黎唔係死先就係仆出去做台奸賣國

主要係睇蚑那玻璃心

依家佢地同班v開緊會

都2020仲有人話2434放養,係放養就唔會開咁多場live有定期大型聯動同節目啦,3D都一直出緊,更何況啲livers講政治嘢時唔會禁佢地播

利申:打手

如果神田同阿委係喺垃圾holo做就一早收得皮

求其隊佢 $89.64 sc當文宣

今日柒到live到一半停左
笑了

相比起holo真係放養黎架喎 完全唔會理你點做咁濟
搞聯動個d, holo係一定要成員做, 2434成員係可以揀唔做的
平時直播亦都無強制要d成員要播夠幾耐

落左order唔淮開聊天室畫面同讀sc

想縮到幾時
3個星期後自粛完又再炒過

搞咁多野不如執柒啦

邊洗執, 你見D 人咪又係咁睇 仲多左添呀

連瑞士紳士都直線屌鳩支那撐台灣，真係世界變

真，平時都無點講過依啲野

bam!

放養x
自由度高〇

想講營運有做嘢,
同日本職棒合作,比livers主流出道,同任天堂合作仲有出CD全部都係營運有份搞,
啲livers講過會有staff睇佢地直播,講錯嘢會揾佢地傾,經紀人仲會同佢地傾vtuber之外嘅出路

工商可以livers自己揀唔會逼佢地奶共咪幾好(livers自己奶另計

1200正評了

佢之前都有串侵侵禁抖陰同打屎為，但係都冇呢鑊噉甘同屌得咁大力

factcheck唔到純屬rumor
但係啲鬼佬太天真真係講得冇錯dklm
班友再懶係左膠懷柔落去分分鐘yagoo真係就咁拎會長出嚟祭旗

班鬼佬仲係到love and peace緊
又話如果會長畢業就rioting
睇下到時會長真係比yagoo攞出嚟祭旗佢哋仲love唔love and peace

咁翻譯條友都係睇佢
無人睇佢翻譯佢咪直頭唔翻
比d骨氣啦

蟲即係會長？

btw fc左未

中國超限戰打到嚟

同流孚山刀手一樣，你話呢

出咗聲明，都係啲廢話，話為咗保護藝人同相關人士
一係你出多次話台灣係國家仲好啦

屌，佢唔出仲好過出

反正下次都係跪，保乜鳩護啫

入面仲有英文版同支文版，有興趣既人可以睇下
份聲明無提過「台灣」兩隻字
同埋話第一份聲明係同支那公司商量完先出，唔排除俾人陰咗一鍋

代表取締役社長への厳重注意処分
役員報酬一部自主返納

最多係得呢2段叫有做野
其他都係廢話

即係繼續奶

睇個樣cover想完全放棄台灣市場繼續奶共同救熄外國D火就算
琴日就推狐狸出黎開場英文限定直播 放D有英文字幕既廢片出黎討好班鬼佬 搵D人起Twitter開post打I love you 夜晚就捉晒D人去開緊急會議 似係cover出左新既NG用語同直播注意事項比佢哋

唔驚.
HO山孝子繼續課

搞到而家咁會長畢業好過啦
而家人地擺到明痴大陸唔Care Overseas
大陸工商以後實冇佢份，仲留響cover盞篤眼篤鼻

新果份公司聲明又點著左班支那畜牲 cover玩火玩上癮
聲明大概內容 一切聲明以日文版為主 上次果份係Yagoo同支那分部D人鳩譯搞出黎唔撚關我哋公司事

呢家似解釋支那份聲明唔同係因為比佢地打飛機自慰用

上次支那果份有唔係公司官網出但係有Yagoo名 今次呢份就公司官網以公司名義出 股東表示上次單野唔關我哋公司事有咩都搵Yagoo單野佢搞出黎 咪撚起我哋公司個twitter度洗版

日本企業一向做法啦, 有咩事, 推條友出黎受靶姐

扮到間公司好大咁

nga果班人好撚低質
艦娘請左個台灣畫師黎畫新艦
佢地成班小粉紅就上twitter度炎上
但係冇人理佢地

艦C係中日西都唔理